信用評分系統之點樣比d 長輩知道燒到自已

唔好意思，P牌一個，而且無文彩又唔識P 圖
但頭先睇新聞諗到d 野，希望有用

同d 長輩深藍講d 高大上、咩去唔到旅行、影響仔女之類，
可能都不及話佢地知影響「日常生活」
因為唔係人人日日旅行，唔係個個都仲有仔女要讀書
但每個人一定都對社會民生有d 不滿，有d 位可以噴個政府

呢個位，就是機會
因為「噴政府」在信用評分系統是要扣分的

點樣貼地得黎，又有野噴政府呢？近來最佳例子，當然係「食」
因為今日有新聞話「甲醛娃娃菜恐殺入港」
（係東方的報導仲好，天生加分）
可以順勢推成標題黨：
有信用評分系統
毒菜食死都唔可以投訴！

之前仲有非洲豬瘟可以用，另外可以開發下其他食物，例如鉛水、假雞蛋、毒奶粉、毒米...... you name it

然後下一重，就是公立醫院睇醫生，因為呢個佢地切膚得黎又已經是嘈左好耐
標題可以咁寫：
有信用評分系統
急症排到死都無得睇
唔駛旨意投訴！

總之，切入點要觸動到佢地的利益
咁先可以在佢地依家仲唔清唔楚時，嚇到佢地，等佢地先入為主認為「信用評分系統」係唔好野
唔知大家點睇

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

日日播 睢寜條宣傳片 同Rthk 果條

禁賭禁黃禁煙，賭波賭馬扣20，嫖妓扣30，非指定空間食煙扣50

問下佢地, 你有冇包過二奶呀? 你有冇叫過雞呀?
賭博都係不良行為, 有冇買過六合彩同買過馬呀?

犯過以上個D全部都要扣分
扣左分呢, 公屋又要收番
銀行又會拎唔到錢
地鐵都唔俾你搭架

問下佢地人生有咩目標
然後話佢地發夢
因為信用系統通過
以後人生只為討好黨

推推推推推推推推

但出左新聞稿話3年內唔會搞住
同反送中一樣
暫時威脅唔到一般市民

而家仲有咩會燒到一般市民？

聽聞d有錢佬仲可以買分🤔

一人中招影響3代 俗d講叫冚家產
自己睇下江蘇嗰個試點由上訪大戶變左無人出聲

呢招堅work，尋日同個癈中傾話評左你分，冇得去旅行、搭飛機、租酒店、買樓佢就拗拗地

自推一下

push

推

有用post
我冇野講

文宣唔好多，要中PT

幫推

掉垃圾 ，亂過路 扣分
低分無 福利 生果金 醫療卷 2蚊車都無了

廢老至緊要買馬仔
睇娜娜唱歌
睇廢老歌星